Sienta 買唔買hybrid版好

大家點睇,其實hybrid車係唔係真係慳到錢hybrid要俾多5萬

慳黎換電
我揀左電油版
個人諗法

1公里差嗰幾毫
淨係計油錢都要行夠10萬公里先cover到
Sienta Hybrid版仲要係重咗而少咗9匹
俾我揀就電油版

但係停車熄匙都有冷氣嘆

嘩.... 到時又要換電

29萬hybird版個價唔係好吸引,加多少少可以買noah or stepwgn

咁Noah油錢就貴好多既

無得咁計
定位唔同 細七 中七
我揸大霸 長期6個 唔係我都買sienta

sienta個樣好cute

其實我覺得Sienta係間中7個都唔可以買
我試過個尾排 真係屌老母

都係既,加上好都時都坐唔到4個人,唔駛咁大架車

加套蒙仔 J死左

牌費已經差2000

我人就得4個,仲要好多時都無,但我有隻大狗,有時都想4個人加隻狗上到車

咁實得 你收尾排大把位

依個真係一定要加

最後結論係hybrid好似真係慳唔到d咩錢

唔買啦，多個功能多樣野整
到你四五年後換車時粒電又到期仲尷尬

又唔係既 PRIUS就唔同
換粒電都係萬五左右
但真係慳好多

prius 本身無電油版,加上成個車既設計係for hybrid 咁就唔同講法,btw, Prius 4代好型棍

無錯
如果有PHV仲好 plug-in hybrid

其實PHV喺香港先係optimal solution
偏偏政府對PHV間接打壓

二手定新車？

Toyota Hybrid已經極度成熟
當人地仲要架架整既時候, Toyota已經可以砌電腦咁砌
其他車款e.g. Corolla Hybrid 其實都係用緊Prius嗰套系統
加上Toyota啲底盤其實架架都係一樣, 動力又一樣, 所以差別只係車身
而Sienta Hybrid都係直接用Prius C嗰套
轉用石油氣偈再拉長車身就變成新嗰隻的士